爺爺 我當你一季爺爺

爺爺 我當你一世爺爺
奇怪 過去再不堪回首
懷緬 時時其實還有

爺爺 你試過將我營救
爺爺 你試過把我輸透
無法 再與你交心聯手
畢竟難得 有過最佳損友

從前共你 促膝把酒鋪鋪輸都不夠
你有痛快過 我有沒有
很多東西今生只可給你
保守至到永久 別人如何明白透

實實在在踏入過我宇宙
一起相處到有個裂口
命運決定了 以後再沒法聚頭
位置變了各有隊友

問我有沒有 確實也沒有
一直朵避的藉口 非什麼大仇
為何舊知己 在最後變不到老友
不知你是我敵友 已沒法望透
被推著走 跟著生活流
來年陌生的 是昨日最親的某某

一路聽一路喊

改到我完全唔知係咩歌

屌

冇野要改
本身歌詞+爺爺已經扣人心弦